有冇人知我個AirPods咩事

個AirPods連接手機同iPad 都正正常常，但係連接Mac book 淨係聽到右邊嗰隻 左邊嗰隻冇聲，重啟又試過，關機又試過，成部Mac book更新又試過，但都係唔得